初二下午茶

幾時帶埋我去

where ga

尖咀,越色

我好毒
一齊食飯悶親你

想跟你搵食

娘娘

我好怕人悶

好憎講野

你咁架